你可唔可以交返租比我

哈哈哈 哈

笑咩姐

都冇人住過
醒下啦

係咩

明明你自己都肉麻狗嚟

stalk我

係呀你覺得點

你都係肉麻狗喎睇黎